其實而家啲人知唔知尷尬點解

成日都好尷尬好尷尬 其實佢地知唔知自己講緊乜

聽到我都覺得尷尬

係好多人面前，發生左d令人誤會自己嘅事，咪好尷尬囉

同偽ABC用Awkward一樣俾人用到濫

90後真係一個好尷尬嘅身份 有冇同感

呢個尷尬嘅身份係咪又解緊第二樣嘢？